荃灣加藤屋 你班人係咪痴線

買外賣都要排長龍

開左？都就快唔記得哩樣野了聽日去食！

好多人

聽日狗衝先

我可能下午茶時間去，唔清楚會唔會少D人

外賣減4蚊

咖哩吉豬好食
不過真係得咖喱汁
無薯仔無配菜

5$

+$1 - $5

學生減$9

加藤屋連個公仔都係blackbloc暴徒暴徒飯堂

唔爭氣笑左

個影都黃色

好似加左價

加藤屋 要請過個designer 張poster 好肉酸